鍾意一個人唔係應該點都會記得佢啲嘢㗎咩？

世界令我失望~~~~~~~~~~~~

算吧啦

我都咁以為
我(前)女朋友所有d咩我都記得
而佢就同我講過我咩都唔記得
重覆講再重覆講
果陣真係覺得佢無心裝栽
但其實佢又真係對個個都係咁

試下了解囉
睇下係咪佢真係冇你心
定個腦shortshort地

收工唱k 收5點

你請？？

下個月還

佢痴撚線

你上個月都未還

上次你話唔使...

婆那數同人計 叫你比機會我架啦

估唔到佢咁小家

真係鐘意你既你唔講佢都會問你

搭錯線

收兵臭雞

咁又唔好咁講
你睇你做得幾開心

我愛你

點解唔收我 我連兵都唔係

我唔愛

哥哥 哥哥

你又話同我結婚

攬住我

佢唔鍾意結婚

唔鍾意你

send錯